[title: Ripete ogni volta l'ansia che.]

Rendimi qualcosa che si butta  
stringi le mani e lo porti via.  
 
Quella a vincoli, ci siamo capiti  
le monti e cambi facendole tue.  
 
Nella lista nuovi _follower_, gente che reblogga roba in similpelle  
in piedi con un piccolo strattone mi ha fatto alzare. [m:engine]  
